男同學瘋狂求愛 邱淑貞釘實大女沈月

昔日性感女神邱淑貞 (豆斗) 的15歲大女 沈月 愈大愈索，吸睛度爆燈，近日在社交網人氣高企，貼一張跌膊相有超過5千個like！沈月除了成為電影公司、製作人吼實欲簽入娛樂圈，在校更是風頭躉，個個男同學爭住追，近來狂收求愛短訊。為隔開一眾狂蜂浪蝶，緊張媽媽豆斗最近採取人釘人策略，上星期約女放學後high tea，表面上係母女溫馨撐枱腳，實質係睇實囡囡﹗

沈月 愈大愈索

遺傳了媽媽的優良基因，沈月自小已經係美人胚子，現時15歲卜卜脆，愈來愈有美少女味道！沈月亦都好識做，不時喺社交網站大派福利，造型百變。時而清純、時而成熟 ；晒長腿又得跌膊又得，仲着埋和服㖭！認真冇得輸！

文章中的內嵌影像。 沒有圖說。 文章中的內嵌影像。 沒有圖說。 文章中的內嵌影像。 沒有圖說。 文章中的內嵌影像。 沒有圖說。

魚網誘惑

除咗清純同成熟之外，沈月仲有性感嘅一面 ! 其中一張相見到佢着上黑色性感蕾絲衫再加魚網絲襪，呢身打扮着喺15歲嘅沈月身上，顯得既可愛又誘人。

文章中的內嵌影像。 沒有圖說。

火紅女神 網民狂like

早前沈月化濃妝加上悉心打扮，一派成熟look和去灣仔參觀塞巴爾藝術展 (Art Basel)，佢同一日上載咗好幾張相上社交網站，相中佢擺出模特兒甫士，當堂被網民大激讚「靚過啊媽」、「索到嘭嘭聲」！沈月每次有新相都大獲好評，於是令佢更加喜歡分享生活照！

文章中的內嵌影像。 沒有圖說。文章中的內嵌影像。 沒有圖說。 文章中的內嵌影像。 沒有圖說。 文章中的內嵌影像。 沒有圖說。

母女歎下午茶

豆斗和老公沈嘉偉育有三名女兒，湊女一向親力親為，但自從沈月升讀加拿大國際學校中學部後，豆斗就讓佢學習獨立，甚少接放學。不過近日豆斗突然頻頻親自到校接女，上星期本刊記者就影到豆斗派司機準時兩點半到校門接沈月，直接載佢到銅鑼灣一起食下午茶。素顏束馬尾的沈月與一般學生妹無異，着上校服短裙加Leggings，收起長腿。

2 2a

大小女神出巡

媽媽豆斗早在一家韓式餐廳等待，兩母女邊食邊吹水，歎足個半小時埋單。之後沈月一直繑住媽咪行，大小女神走在街上出巡，吸引途人注目，更有男途人大叫「嘩﹗邱淑貞同個女呀﹗」豆斗聽到立即報以微笑，沈月則怕醜耷低頭。似兩姐妹多過兩母女 !

文章中的內嵌影像。 沒有圖說。1

男同學瘋狂求愛

豆斗近日睇實沈月，原來係因為囡囡在校內亦係風頭躉，深受師兄師弟歡迎，仲有男同學瘋狂求愛！為免女兒太早情竇初開，豆斗近日變成跟得母親，mark實個女。另外佢又擔心沈月活躍社交網，而且甚享受成為眾人焦點，因為近月沈月突然將IG帳號由私人變公開，每po新相都閒閒地有數千like，追蹤人數每日俱增，而沈月不但緊張睇留言，更會跟唔認識的網友chit chat一番！

沉迷社交網

據知豆斗見到個女成日拎住電話，又好緊張每日多咗幾多人follow或者畀like，驚佢過分沉迷會出事、會被人呃。但又怕唔俾個女玩會出現反效果，所以只係提醒個女要識保護自己，叫佢睇清楚張相有冇走光先貼出嚟，成日睇實個女喺網上舉動同平日行徑。沈月同自己一樣咁索，真係難怪媽媽豆斗咁擔心！

35 可信過15

最尾果張

變咗溝老母

這些機會

尾二嗰張好似古川

優良DNA

可能最近睇太多相 我覺得好普通女仔..

15歲？

係靚 但吹大左lo 如果佢老母唔係明星 根本冇人理啦下話

化妝完先叫靚既，未化妝都係一般

屌佢老母

巴打平時叫雞食咩質素

又係冇波。。

睇住佢 再睇返其浩個女 就知咩係天然

如果佢老母唔係明星

佢實被人吹捧得仲勁

不過佢真係好靚，依家有少少老成，但過多幾年個樣都應該好襟擺

黃浩

好有以前嗰種靚女feel同依家嗰type唔同

靚到飛天, 同D整容雞無得比.

好眉好貌打殘體
扣你五十分

講真…同我細個學校 d mk女神差唔多

上星期約女放學後high tea，表面上係母女溫馨撐枱腳，實質係睇實囡囡﹗
依家啲雜誌真係癡鳩線

司馬炎之心……

以唔使整容黎講已經好靚

港女：公平咩

生到咁靚 又話狂比男同學追 係學校會唔會比女同學話佢發姣同雞

一定有

殘體字

屌睇錯飛釘

我淨係有興趣同佢既舌頭交纏一下

咁細個就化妝

點解佢會打殘體 佢個ig 名 yueyue 都係大陸拼音嘅月

想屌你老母系列

佢同youtuber曾樂彤好似樣 但點解無人講過

文章中的內嵌影像。 沒有圖說。文章中的內嵌影像。 沒有圖說。 文章中的內嵌影像。 沒有圖說。 文章中的內嵌影像。 沒有圖說

Copy果陣睇漏

驗眼啦

同細佬一樣樣
個細佬都好靚仔
優良血統
利申：非gay

kg5?

五官幾靚

btw yuet 其實無錯 唔係大陸拼音黎

睇錯瘋狂做愛

個細路係邊個？同佢咁撚似樣
反而佢第二個妹好醜

咪撚玩啦靚咁多

有撚人知

國際學校咁撚多蝗蟲 近墨者黑 打埋殘體有咩出奇 個樣都成浸大陸味啦

我屌佢老母好過啦

最後個張

痴線

佢唔止靚 係靚之餘係似佢阿媽

根本唔係明星個女都會大迴響
素人似邱淑貞wor

我想屌佢老母

你都痴撚線既！！

我好想要母女丼

邱淑貞靚d好似

唔覺幾靚

話係邱淑貞個妹都信呀

好想轉去加拿大讀

+1

你既意思係佢老定老母後生

睇足波精英賽加拿大都有幾多靚仔
Molamola

日月星唔係都係女咩

最後嗰張勁正

仲以為男仔黎

睇錯...瘋狂做愛

如果錢七大個玩ig會有幾多like?

好撚索 吸收晒老母既靚基因 唔似得依家個個靚女但都好似樣

好撚正

我屌佢老母咁正既

何來有五千個like
Btw我想要佢老母多d

同埋唔係司馬炎囉

司馬遷呀

唔係佢個妹黎

好想做佢個仔

我屌啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

要矖

咁似樣既邊個黎架

Agger

個樣有啲老

我屌佢老母就夠

好靚喎，加上有錢人果種氣質窮撚真係學唔黎
其實佢老豆唔禿頭個樣都唔算差

話普通班撚樣到底屌開咩雞？

你話佢係30頭人妻我都信

母女丼一流

司馬超呀

司馬文呀

15歲黎講會唔會太成熟

司馬昭啊

一般貨色.jpg

好老，都係佢老母正d

覺得佢好有韻味 姐係之前個個年代個啲女神

司馬雲信呀

母女打孖

簡體字？

起碼25

咪普通女一個 當年佢老母仲正啦

有陣蝗味

BOTH

瘋狂做愛

蝗？

屌你老母

yuet係粵拼

依套thisav仲有冇

人生贏家
天生渣ae黑卡西

好靚女

痴漢

痴線
屈撚晒機
跟本邱淑貞黎

同豆豆比仲差幾班
豆豆後生嗰陣真係

咁溝埋左老豆基因 仲有咁既樣經已好好

氣質呢家野真係

母女通吃

真係好靚

臭雞！

一樣

整容西都好講

如果可以母女丼真係死以無撼

佢有整容咩？

其實班友係想上佢老母，個女係踏腳石

香港大部分國際學校教嘅中文係殘體

老母正d

殘體大陸妹

生左三件 下面闊過西隧

好大陸味

同班同學係沈月，請問應該點溝佢

一睇就知面形唔靚，靠角度同執
不過連登仔屎唔臭都食

同佢老母無得揮

真係好似佢呀媽

咁都唔靚
嘩屌你哋究竟食開咩質素

我都覺

阿媽靚D

食
睇開咩質素

same

和服造型不得了

唔係唔靚 但似25

吸睛度

同老母比都仲差幾皮

Yes it

好大浸蝗味 不了

個輪廓真係似足老母喎

如果豆豆依定變番廿歲，佢應該都會變左奶共藝人，到時連登仔一樣唔會覺得佢正

想要母女丼

老母靚好多

D人好陰險,追佢都係為左屌佢老母

好靚

+1 未化好普通

似唐寧

CDNIS

有啲baby fat 姐 再大啲仲正
算好似, twins咁先叫似咩

生意差左姐
應該冇蝕既
但係好多鋪係咁摺埋

覺得唔化妝靚過化左妝
個妝加埋衣著好娘

15歲就著vetements...好撚貴

其實巴打你有冇諗過佢屋企係做咩生意？

點解無人屌佢啲殘體字，睇撚到眼都盲

上面咪講左lo

睇字做乜春

老母靚好撚多

老豆It創辦人，老母又咁撚索
人生勝利組

點解我聽到西女人把聲

睇錯男同學瘋狂做愛

條女打殘體字
屌你老母

佢女太老積 15歲真係睇唔出

佢d 野將個價升高幾倍咁賣 食水深到一個點 你怕佢賺埋唔夠食咩

面仲有baby fat
24,5歲退翻啲就真係

幾似Venus ko

呢張好普通喎

唔靚

邊似15歲

蝗

我屌

男同學既追求
只為屌佢老母

老母

我唔明佢青春有本錢
點解化到咁撚老 同著衫著到咁撚老

男同學瘋狂做愛

好似王晶癡心情長劍咁樣樣野都可以為邱淑貞去做

係囉....

佢老母先係真正目標

好似人地王晶咁癡心情長劍咁 樣樣野都可以為哂邱淑貞去做
咁樣做對於你來講 係侮辱你既智慧 係on居呀嘛

唔好撚再寫吸睛得唔得，好撚核撚突

我咁癡心情長劍，最尾豆豆咪又要嫁畀第二個

唔佢呢個歲數著囉

Btw有次見佢地係希慎落車 豆斗真心正到傻

佢唔係喺香港讀書？點解用殘體字既

妹妹想扮成熟
呀婆要扮後生

睇錯瘋狂 做愛

個下巴可能係做美容， 做機整過來

佢老母先係終極目標

我屌老母就可以

文章中的內嵌影像。 沒有圖說。 文章中的內嵌影像。 沒有圖說。 文章中的內嵌影像。 沒有圖說。 文章中的內嵌影像。 沒有圖說。文章中的內嵌影像。 沒有圖說。 文章中的內嵌影像。 沒有圖說。 文章中的內嵌影像。 沒有圖說。 文章中的內嵌影像。 沒有圖說。文章中的內嵌影像。 沒有圖說。 文章中的內嵌影像。 沒有圖說。 文章中的內嵌影像。 沒有圖說。 文章中的內嵌影像。 沒有圖說。

靚女?
你屌埋我果份

佢個女有無著it既衫

愛係要做出黎

好似阿媽
好似人地王晶咁痴心情長劍咁可以樣樣野都為晒邱淑晶去做

G

睇錯男同學溝佢老母

其實佢識唔識廣東話

唔知點解 覺得有小小似唐寧

假波

有d 似後庭鏗

阿媽靚啲

世事都被你看透

好肥下wor屌